[醉多福同進]九月五日谷草八場夜賽討論區

LM
正評支持貓巴

留名支持

小島怡情睇配乜水先

出師不利

田草開鑼輸17.5
希望谷草開鑼生性

都係負評左先有錢然

留名學野

包住頭留名

我冇睇馬好耐 搵返喜旺寶點解退左役？片又搵唔到

新手留名

出師不利，輸左23x

lm

要跟了

新post留名

留名跟進學嘢

支持

留名

應該係傷左腳醫唔掂 大魔又收左隻好馬皮

勝出特首盃後，告東尼將部署這匹三級賽頭馬劍指12月9日的浪琴表香港國際賽事，他說：「途程1200米的一級賽香港短途錦標是最佳的目標，在此之前只要有合適的1200米及1400米賽事，我們都會讓牠參賽。」

HKIR都係志在參與下既啫 唔會夠牙蔡嗰幾隻怪獸跑

今日D馬難賭到仆街
輸撚左5K

Ivictory
爭分
騙騙
手影
全哥仲有隻紅衣

話時話 點解香港唔開泥地group

季季都有呢個問題,馬會根本唔肯培育泥地馬

下下就出去出醜

今日咁輸法真係好唔抵，就嘔血，買3場ppq,33場都跑第一第四

好彩仲有本留番跑馬地覆桌

星期三入馬場全力追撃田雞
屌佢老母

小組觀看賽事影片後確認，由於「舉世無雙」被卡住，「龍城勁將」須留在閘廂內一段時間，繼而於開閘時以後足豎立，因而失地甚多。由於小組認為並無外在因素導致「龍城勁將」漏閘，因此宣佈該駒為出賽馬匹。考慮了有關情況後，小組裁定「龍城勁將」必須經閘廂測試及格後，才可再次出賽。

賽後報告重點：阿般新季第一日就做獸醫

冇左阿拉，變左大潘揹晒飛，十騎七上名，其實有冇分別？

骨髓俊洗唔洗停賽？

自己睇法
頓有時啲馬熱唔透，真係有得執下。
牙街隻隻透曬

第一日唔少華將都有得贏
分餅仔好似分勻左

麥偉利（「金鼓齊鳴」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在跑過三百米處時，他容許坐騎在尚未帶離「龍城猛將」時向外斜跑，導致該駒不必要地受擠迫及失去應有的跑線。小組判罰麥偉利由九月十二日星期三開始停賽，直至九月十七日星期一才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。

大潘啲馬冇熱得咁乏味，始終都係第一次，漫漫長路！

賠率已經兩回事

多得第8場爆大冷先正數離場 其他場次輸撚哂

一頂九

好似都成兩舊水

仲有冇其他

果幾隻明星馬

我都帶咗佢返屋企 今日好彩正數就帶咗幾隻明星馬返去擺吓

自膠張相調轉咗

我見唔到細隻版
細隻版方便啲收藏

其實都係沙圈對上嗰道 佢都放得當眼喎ching
下次入場再買啦唯有

A1

sick ball wor

獸醫於賽後立即檢查「良才」及「極速駿馬」，並無發現任何明顯異常之處。

支持貓巴

買大潘既馬就有機會見佢做獸醫,馬熱唔透都合理

海之濤又抽唔到內檔

退啦好嘛

次次要風得鋒都係佢入面

2018年09月03日

投注額12.53億 七連升後下跌

馬季昨開鑼，沙田及跑馬地總入場人數74,722人，全日10場賽事總投注額12.53億元。

【升勢斷纜】

昨日馬季開鑼，雖然天文台一度在早上發出黃色暴雨信號，但媲美「李氏力場」的「馬會力場」及時發揮作用，中午開跑前天氣已轉晴，結果開鑼日沙田及跑馬地兩個馬場總入場人數74,722人，比去年開鑼日66,170人為多，而全日10場賽事總投注額12.53億元，是連升7年後掉頭下跌，但仍屬超過20年以來開鑼日的第二高，較去年12.94億微跌約3%。

出馬少 熱門退出

馬會行政總裁應家柏賽後會見傳媒時解釋，昨日賽事出馬數目較少以及第六場熱門馬「舉世無雙」退出要退款3,300萬，結果令投注額下跌。

沙田馬場昨日上午11時開放前，場外已有逾百人排定隊等入場，馬場甫開門馬迷即急步「出閘」，入場領取免費賽事月曆，場內設有馬會釘甲匠親手打造的銅鑼藝術展覽，亦有其他銅鑼陣讓馬迷敲打，寓意敲響頭炮行好運。已掛靴的女見習騎師蔣嘉琦，亦結伴和姐姐一起到場觀看賽事。

特首林鄭月娥一如去年，在剛上任不足一周的新馬會主席周永健陪同下擔任開幕典禮主禮嘉賓，林鄭主持醒獅點睛及敲鑼儀式，新加入馬會董事局的王䓪鳴及鄧肇堅之子鄧日燊亦有亮相，同場一眾騎師列隊在馬匹亮相圈，向馬迷打招呼。

■記者陳嘉甜

上一則
上一則
丁冠豪開倉首戰一鳴驚人

丁冠豪開倉首戰一鳴驚人

馬季開鑼 簡炳墀威威一門雙傑四頭馬

邊條 link 可以咁樣睇蘋果 ？

趨近千一米處時，「有理共想」在「加州福星」與「川河尊駒」之間受擠迫，當時「川河尊駒」向外斜跑。「有理共想」於一段短途程上在窄位競跑，繼而於跑過千一米處時再度在「川河尊駒」與「加州福星」（吳嘉晉）之間受擠迫之際收慢，當時「加州福星」稍微向內斜跑，繼而被騎師修正。小組嚴厲譴責吳嘉晉，並告誡他，儘管小組接納「川河尊駒」向外斜跑對此宗事件構成重大影響，但無論如何，他必須確保盡全力阻止坐騎斜跑及對其他馬匹構成干擾。

On lun9 淨係屌9牙晉 唔見佢譴責史卓豐，仆街

得1場馬夠12匹
第2-5場都得10隻以為改例限出10駒

今個賽季要燒肝八十幾個賽日

頭場搵個一線騎師都冇

細隻個眼罩白色邊係印上去有機會甩色
我嗰隻就係頼咗野

變相騎師條件限制賽

有情風重未收山

海之濤都未啦

揀馬就算 d騎師個個都on99

屌你老母頭場冇我頓

細隻點細法 ？
幾錢 ？

好似d人放係私家車d公仔咁大
198

見 次 熱 芙 蓉 莊 屙 爛 屎 不 穩
恆 駿 寶 駒 馬 主 中 2 6 8 倍 Q

【 本 報 訊 】 昨 日 開 鑼 戰 有 1 1 匹 出 賽 馬 曾 運 上 從 化 受 訓 ， 結 果 無 一 勝 出 。 蘇 偉 賢 三 匹 從 化 兵 僅 得 一 P ， 卻 憑 2 4 倍 的 「 恆 駿 寶 駒 」 贏 馬 開 齋 ， 馬 主 黃 月 成 自 爆 臨 場 見 到 「 芙 蓉 莊 」 屙 爛 屎 ， 所 以 飛 起 此 匹 次 熱 門 投 注 全 餐 連 贏 ， 結 果 買 中 搭 「 將 才 」 2 6 8 倍 冷 Q 。
記 者 ： 陳 嘉 甜

新 馬 季 開 鑼 ， 九 位 最 早 派 馬 進 駐 從 化 的 練 馬 師 中 ， 已 有 告 東 尼 、 葉 楚 航 及 蘇 偉 賢 於 首 日 打 響 頭 炮 ， 蘇 偉 賢 昨 日 有 「 發 盈 喜 」 、 「 喜 得 福 」 及 「 醒 蹄 飛 」 曾 北 上 受 訓 ， 最 終 「 發 盈 喜 」 在 七 駒 競 逐 的 特 首 盃 跑 包 尾 ， 後 兩 駒 分 別 跑 第 四 及 第 三 ， 反 而 在 第 八 場 憑 「 恆 駿 寶 駒 」 爆 2 4 倍 冷 W ， 練 者 連 續 四 季 在 開 鑼 戰 開 齋 。

蘇 偉 賢 賽 後 說 ： 「 『 恆 駿 寶 駒 』 過 往 評 分 高 達 9 4 分 ， 我 上 季 都 有 對 馬 主 坦 白 講 ， 馬 兒 評 分 飽 和 ， 以 致 搏 極 未 能 勝 出 。 我 要 一 讚 梁 家 俊 ， 其 他 騎 師 策 騎 此 馬 ， 一 發 力 就 向 內 挨 ， 不 過 牠 在 梁 家 俊 胯 下 跑 得 零 舍 穩 定 ， 即 使 今 場 贏 唔 到 ， 我 都 有 信 心 牠 在 兩 仗 內 交 出 成 績 ， 因 為 其 評 分 已 減 至 七 十 幾 分 有 利 水 平 ， 我 很 高 興 令 馬 主 再 嚐 拉 頭 馬 滋 味 。 」

「 恆 駿 寶 駒 」 爆 出 冷 W ， 與 5 0 倍 亞 軍 馬 「 將 才 」 構 成 $ 2 , 6 8 8 連 贏 位 ， 同 場 兩 大 熱 門 「 威 進 駒 」 和 「 芙 蓉 莊 」 失 靈 ， 分 別 跑 第 六 及 包 尾 第 八 。 賽 後 「 恆 駿 寶 駒 」 馬 主 黃 月 成 自 爆 買 中 這 場 冷 Q ， 他 說 ： 「 臨 場 我 見 到 『 芙 蓉 莊 』 屙 爛 屎 ， 所 以 投 注 連 贏 時 飛 起 這 匹 熱 門 ， 以 全 餐 方 式 下 注 ， 結 果 開 出 冷 Q 。 」

咁係細隻 ？
咁大隻幾大 ？ 又幾錢 ？

潘明輝

買少一隻慳好多

想話自己有眼光

【贏馬都係咁話】潘頓評特首盃冠軍：「實力仍差一線！」

建立時間 (HKT): 0902 20:35

勝得威

2018/2019年度馬季，今日 (2日)下午在沙田馬場揭開序幕，上季冠軍騎師潘頓，夥拍「勝得威」在全日焦點特首盃一班1200米中報捷，為其衛冕冠軍之路上取得一個好的開始。

由告東尼訓練的「勝得威」，雖然要負130磅上陣，但表現未有令人失望，最終於末段力壓「軍歌」奏凱而回，贏得錦標。

告東尼賽後說：「潘頓今仗發揮出色，他能令馬兒在適當的時間發力上前。今仗的對手其實相當強勁，但『勝得威』是匹只要有步速之助便可交出水準的馬，而今仗的步速正合其發揮。」

勝出特首盃後，告東尼將部署這匹馬劍指12月9日的香港國際賽事，他說：「途程1200米的一級賽香港短途錦標是最佳的目標，在此之前只要有合適的1200及1400米賽事，我們都會讓牠參賽。」

「勝得威」迄今在港合共上陣二十三次，累積六場頭馬，其賽績已證明馬兒力足站穩頂班之列，然而，潘頓表示「勝得威」如要再上一層樓，則必須再續有進步。

潘頓說：「我認為『勝得威』與目前本港最佳的頂級佳駟相比，實力方面或仍有一線之差，『勝得威』或須再要進步多一點，方能令牠在12月的國際賽中有出賽及爭勝的機會。今日馬兒在負重磅之下仍能取勝，表現出色，牠一向表現穩健，能在港取得目前的佳績絕非倖致。」

「隨其年紀漸長，『勝得威』的前速亦比以往稍慢，當領放馬匹造快步速時，『勝得威』會略為跟不上，但牠並非脫口被拋離，而是沿途都能放鬆來跑，因而走勢暢順，直路上牠對我的催策交出甚佳反應，到最後一百五十米亦能展現強烈鬥心力拼到底，牠喜歡取得勝利，這是牠的最大優點，牠今日的贏馬姿態，是我所樂於看到的。」

貓蛇入左比你 查收

唔見有大

慘 牙蔡瑰寶遇上4班1000殺手

雷超

出左報名,告東尼四匹都惡

艦長天下點輸

兩隻華美都好似冇乜貨賣 萬事醒最大機會 好得威睇下點先

講之後沙田

醒目名駒仲係fit既
不過嗰場得五隻

五隻仲要大籐王比面跑多次...

邊個係阿鼎

邊個有鬚

大籐王做乜又跑

仲有邊個

狀態見勇，一班輕磅

笨輝馬房兵力簡評

好性格：跑法單一，失準難靠
樂也悠悠：體形單薄，質庸勿憬
飛雲寶：遲熟馬開竅，可贏上四班
五陵霸：分減過龍，今季反彈
實在威：分有微利，五班可贏
生力軍：馬身單薄，谷草較佳
最佳禮物：健康不穩，質素亦差
新界之星：常輸際遇，冷才值搏
同威：遲熟份子，落班先算
航天勇將：健康養回，四班有利
多財多福：遲熟長途馬，有走勢先吼
香港飛輪：肯定有質素，先教好疆口
區域快車：有質但未熟，季中可留意
投資旺：一哩以上馬，變化地特佳
綠尚飛馳：型格出眾，3W在手
雷電寶：今季更成熟，可攻陷三班
威震天：實力見盡，靠fit搭救
開心好友：型格討好，短途快馬
耀目良駒：認識唔多，要再觀望
精簡最好：暫時停課，操返再算
海南之星：倉主揀手貨，會重點留意
樂言方寸：試閘出色，但先搞好健康
富高八斗：高頭大馬，早熟份子
勁得威：毛色似Starcraft, 有得威二世？
C002: 澳洲賽績不俗，應有一番作為
同盟力量：智能導彈子嗣，早熟短途快馬
任意駒：北半球兩歲馬，慢慢等吓先
C050: 中距離自購馬，質素應該唔差
C058: 藍鑽石大敗，先觀望進度
C088: 鼓浪系新馬，出自楔位勁贏
C110: 剛到香港，資料不多
陽光假日：已證明有質，千四可開糊
指揮官：健康曾受挫，先等操練正常
正陽清風：已展現過能力，來季發光發熱
帶榮來：上季常輸際遇，肯定仲有得上
馬奇財：分已減夠，草泥皆宜
鑽石巨匠：四班好惡，隨時贏得
盈豐駿駒：忠心老馬，蓄銳一擊
春盈：四班有利，狀態未夠
尊尊高峰：英國3歲仔，慢慢等吓先
王者再現：三四班升降機，谷中長途出擊
志友運：有喘鳴隱憂，表現較飄忽
小鳥敖翔：今季大熟，可上二班
最新鮮：體弱不耐拼，三班則可勝
好好彩彩，前途一片光明，可惜傷咗筋腱
旺舖大師：形格勻稱，可望進步
鑽得勁：泥地能手，可有2W
火麒麟：久疏戰陣，健康不穩
魅影揚飛：今季先4歲，仲會有進步
開心有你：3班有利，減磅出擊
鞍歌：泥地同樣耍家，可以征服二班
盈豐飛駒：評分太高，亦未適應
積極皇：健康養回，里程未盡
財高八斗，二班輕磅，只限偷雞
龍船鼓響：分已差不多，靠忠心賺獎金
包裝騎士，評分嫌高，減吓分先
旌暉：忠心鐵馬，已超額完成

多謝各位支持

支持 好有心

多謝貓巴
我都鍾意睇你講馬

好詳盡
巴打迷馬王輝？

B457 ENRICHMENT 傑彩繽紛
(AUS) 4 b g PP
Teofilo (IRE) - Lovingthelimelight (USA) by Lemon Drop Kid (USA) (Belfast)
馬主 : Benson Lo Tak Wing 羅德榮
練馬師 : J Size 蔡約翰

個名冇之前兩隻咁好聽

自從我做佢主帥之後就迷
不過都會理性地迷，佢嘅馬賠率通常過熱冇乜肉食

其實198係大隻
細隻98

放馬過來四班千二又黎呃錢

潘蔡 鄉村瑰寶 係咪又孭硬飛
不過兩個係咪唔夾 又無人騎 畀潘騎作嘗試

紫雲星 骨髓

柏寶寶藏 麯院風荷

同進 事必獲利 琴心聲 熟口熟面嘅同日出馬
有無兩w

紫雲星星期日泥地4班1200都有報 等佢呢場仲好啦

留明

起碼要千四啦
係咪咁快諗定減分落五班

屌，睇中既馬好多都黃俊騎

贏銀城以為綠寶返左嚟

旺舖大師
我自己都寫咗

嘩屌 左手係咁推 右手車輪鞭 呢個黃俊黎架

連登嘅手足大家好

我係老巫,應該冇咩人唔識我,唔識我嘅麻煩落油麻地地鐵站自己撞牆

今季開始,我同左幾位志同道合嘅朋友一齊搞左個Facebook專頁 <<賽馬誌>> ,未來會用一個比較另類角度分析賽事俾大家睇, 同各位交流下

希望大家多多支持

創辦人巴打名排名不分先後:
女朋友是貓巴
精巴
威巴
仲有一位希望唔出名

賽馬誌連結:

鐵胆王復出，又可以見到nicole bb

貓巴真係分析得幾好

冇人識你呀 你邊撚個?

中唔中都好
我覺得最緊要說服到自己，說服到人地點解我會揀呢隻馬
其實大家都可以做到

有返粒點就識邊個

Lm繼續學野

睇咗好多年早著先機
以前都係跟卡生，腎仔學佢地點解咁諗
搭車既時候，個腦模擬場馬幾十次，啲馬係咩位。

我打文前十有八九都未睇早著先機，有時睇返咁撚似既

試下熄左早著先機把聲自己睇晨操

賭馬賭到咁認真 邊隻抵搏買邊隻

新手留名跟大蛇學野

熱愛姐

好撚煩,而家場場都要講有咩馬喺從化返嚟

唔使驚, 過多幾年就會轉講邊幾隻馬無去從化.

試埋識咗把聲睇賽馬日 / 賽馬結果

之後就加自己把聲.

好吉利 再石磨藍應該會熱到無肉食

耳濡目染

近朱者赤

洗腦

睇得方蛇多就似方蛇

睇得基哥多就似基哥

睇得獻計多就似獻計

睇得腎仔多就似腎仔

一矢中的
當然無佢地咁專業
但有時真係估到佢地想揀邊隻嚟講

兩隻都熱到辣手
後者仲有無分係手

想問點解潘+蔡唔夾

跟老巫多就。。。。

似快利

順勢寶la

有時睇喘太熱唔想買 大家會唔會咁

我成日搵熱加隻邊線買qqp

想一棍大籐王算
btw 醒目名駒幾時退

有無巴打知點解個操練表會變左多問號

同路

仆街 睇唔明
睇諧音講丁仔？
但又唔似

醉多福獨懼皇天

似G點

油布應該係報紙

全面支持 R5 廢利寶

潘頓三寶

1,2,4係幾靚 但係想要埋7
塑膠喜就要睇吓臨場狀態

笑死

最受鴿患困擾的馬房可算是摩廐，有不少野鴿盤據在馬房周圍內。如沒有人駐足看守，牠們就會飛入馬廐或馬格內覓食，確實造成不少衛生問題。

摩廐員工用了不少方法防止野鴿進襲，最終都不成功。相信在這種情況下，馬會需正視問題，並盡快設法解決。

咁樣或者可以解釋到點解大魔d成績屎左咁多

祝贏
留名學野

一樣

清爐有新野比大家睇

誠仔好似出親去都著狗會褲

成個沙田得摩廐咩？

暫時唔好買佢既馬

摩廐馬冇買好耐
具腸果陣伏左好多次

肥仔退出左
買左六環點算
比隻最熱門代替？

係

Lm

好大機會會係 同進

Yes
大熱門代替

邊撚個，月費888,我一個月賭多888唔好

唔啱你比888我，我講馬你聽

再見了一哥

網上大把免費資訊啦

利申：我清爐同page都免費

呢隻馬都幫咗我好多

平時都有參考呀

Btw煲b同榮b係咪未上水

鄉村瑰寶搞一大輪唔是唔跑下嘛

咩事？

仲有可以睇我專欄

愛駒

華蛇 有無tg

好多次都係靠佢先唔洗針

真，次次谷草包曬頭，尾場直插一哥

一次我頓 6.9倍W 一次炒飯4.25P

有

淨係睇馬會webpage其實夠啦

俾幾百裝有線好過,方雖然把聲難聽,但間中都有料到。剛剛第九場跟佢中晒

搵我

其實係
$888 唔中比返我

一陣先

分分鐘我自己度贏d錢仲多過888

星期三點睇
條撚準備

冷靜少少 合埋眼
一棍毆落去！

尾場咁揀法

一哥真係高班中流砥柱黎
9W 差唔多十球獎金

退役？

肥仔退出埋 針

有傳會scr

搞乜

點睇

冷拖可以 直屌就

閃電王咁冷既

r6睇個賠率似do something

一開鑼咁快do something
可以拖下

上場霸勝

屌那星
63分用賴仔 心大心細
落班定去馬

點知孖寶去馬法
贏馬神器過霸勝 定調轉

好想知你地點估佢
係咪輸左就係do?

我估佢去馬要左

我都覺得隻馬好靚
但真係買唔落手
唔爭氣醒蹄飛 披了

入錯行正路季初一兩個月都正氣少少
之後就黎料

一上岸就

岩先度完 發現場場揀左8號行頭

未上岸都冷去

老貓做咩揀香江同旅英

香江課閘好撚正wor 好好火氣
旅英跑個檔位 琴日都省咗佢一段

好吉利位置1.0

同進穩

快利寶成熟進步都唔係大熱 老野反而多人買

你地有無用開咩網度馬?
上季用開個horserace88好似死左
個網幾好用

再石磨藍有$82
力架就力架

加左咁多分覺得易位難贏

班鬼好似好似鐘意條褲有佢個中文名
技安都會著

好吉利好撚吸引

夏日熱辣辣
唔贏唔得咁款

大棍拖拉馬師買qp

講真
全組最fit

勇霸神駒

貓巴典體

冷味濃
抽有幾好跑 實有步速
不過真係唔叻 拖下無況

次次都覺得唔贏唔得架啦

勁飛聖 雷超 珍珠寶

睇下塞唔塞啦
唔塞既坐亞望冠

係驚隻馬王水泥gel殺曬

好多隻都似是而非

睇下do唔do就真

真
讓下路路
口廿

第七場鎖定騎豬王
出閘拉一拉慢左
拖到最後埋欄
轉灣死都唔抽出去
入直路跟馬群後面
望一望腳
收工

真塞同假塞有眼睇既

珍珠寶無預佢咁熱

雷超個勢好似唔錯 搏p

我搏真係搏醉多福
牙旺同父異母細佬

牙潘塞車唔駛你教
同雲爺爺一樣有過千次臨場扮塞經驗

睇唔到嘅人可能用屎眼睇馬

今季無得同牙拉攬炒應該會少d出現既

想要水
開鑼日包晒頭

尾場加大熱 DO嘅機會唔大

咁我都知

已度六寶，俾我中返次正奬未

活力寶狗最好再熱d 呢場有冷味

求水

1000米不了

板板有

比你地買熱晒仲得了

真係唔啦 1000米嫌短 要得既上季13笑個次應該要得

川河巴唔好笑我啦
我問你水就真

有些牙有得中

好多注下 $2 都 $288
仲想唔想睇

其實想行頭

@當家精選

問一問我老友

144注唔係好多姐
我以前買三寶都係F/F/射一隻

你上場去左邊

屌你又抄水。。。死拿狗。。。

放低兩隻，聽日睇下點跑
廢利寶
雷公柒

仲有冇人信海之濤

十歲了

係上手度見親都係慢工夫 轉左倉之後竟然有快跳

膽色過人用卡生做
成個節目順耳又順眼好多

今鋪真係要鬥放

好朋友要風得鋒又係佢入面 快唔過佢就係咁先

十歲都仲受操可能係燃燒埋最後一滴

虐老

咁伸算都係中年馬啫
跳欄跑到十三四歲都常見

卡生尾場膽色過人串頓哥笑死
做埋打鞭姿勢

2/3/4場

夢幻仙子黎料

大口腎上季忍左半季今季嚟料聽日隻隻買

第四場點解咁買

潘頓騎師王 100%?

咩事退左

發燒

方頓強陣！

起碼唔使聽到文東嗰把死人扯蝦趕收工嘅聲

欄主圓阿般蛋陣=閪

有無同路

頓聽晚瘋狂熱門
繼續迷我達有福了

快利寶
珍珠寶
麯院風荷

放低一隻先

麯院

會唔會變左航空母艦

個名換左
正評

預左會

分就減夠架啦 不過唔似千二咁短馬

應該1600會好D，但騎師會跑多200

我想佢田草1400

所以可以拖

無 反到佢走頭去埋日本

好中肯

大外一氣

唔鍾意個賠率,陣上證明唔多。
有根有據喜歡1 3 多d

條友成日想咳又要忍
好似睇av d女優比人um住個口屌緊咁

呢三隻惡過狗。。。

咁你迷咪迷到冠軍騎師？

頭兩隻真係好惡，形勢又好

1，2 啦

兩個腎仔都係蘋果寫專欄

琴日係app都見到
一樣反應

唔要旺舖

信唔過騎師

海之濤10歲仲跑緊

利國x 會爆？

8膽

有冇手足支持最驫？

岩牙全場冇隻穩不如揀隻有新鮮感既

痾煙左生力軍新威龍

5-1-2

算衝動

一棍

落大雨

又大雨

邊度大雨
尖沙咀呢邊曬到嘔

東九龍

賴仔過姦3x7

肥鬼+華將冷食時間

禮拜日兩隻都唔算太冷掛

頭場想要心中有善

課閘

Patrick sir 同路 6拖1 3

頭場都唔知點買

1膽會唔會穩d

1>3,6
Qpq

好似好多人鍾意教主?

頭場好似隻隻馬都差唔多咁

頭埸隻隻都水 一係揀功夫做得足d 搏嬴進度 一係揀d好形勢 好跑既

東九龍山無雨

第一場唔買好過啦

仲要搵個一線騎師都無

老巫巴打tg group AV相個番號係咩？

飛壹般 低分到咁 仲要火車減磅
賺哂分

問題係就你敢唔敢買火車

海軍鬥水兵

萬霸駒又草地成疑 加埋力架騎

頭場想要梁家俊

想知潘明輝有咩唔好

唔知係佢經驗問題定點啦 臨埸D策騎 走位都奇奇怪怪
有時要放頭既馬又唔放 唔放又拎去放
好少你話睇佢跑到岩哂隻馬咁

dvdms-149

贏多啲

我睇多場先

睇下佢老婆呀kit有咩心水

有理共想加咗3分

個態好似麻麻地

同幾個巴打開咗個page 支持下啦
都係講香港賽馬多
至於清爐都會照出

gchi

有心人要撐

讚鳥

頭場最冷個三隻串埋

唔好咁講
當初你地比個機會我小試牛刀
加陣先膽粗粗同幾個巴打開下講下本地馬

都有支持你地

感激

大家熱愛賽馬既就係同路人

我上季尾入場
前季啲明星馬全部特價120蚊有貨
上季個啲四季旺 巴基之星先198

最後飛走塑料
第8場補隻8斗

留左名等水

起咗快利巴底了

有幾難起

麯院風荷真係咁惡咩
上次跑第3我有買
不過個場真係低水準到無得揀先博冷腳
最尾都係死頂個第3

其實我鍾意佢跑一哩多D

佢試課閘係好似唔錯
今場雖然都唔係高水準
但係點揀頭3都未揀到佢

全日最穩應該係珍珠寶 臨場應該會打到落3倍左右 睇下p定w 另一隻好靚既係天皇巨星 但估唔到咁熱

比人操到錯哂啦 跑葉森打吡嚟香港玩1200

韋達處女馬得3-4倍
贏就由佢贏啦

我一開始都以為佢半冷
點知幾倍

谷草者 我田

問過黑夜之子未
btw 今日可哥出哂咁多埸馬

無錯
黑夜之子開糊早過可哥

頭場要可哥了。。

呀頓。。琴心 都做到磅。。 好有誠意

90

琴心真係惡過狗

我迷頓都覺得呢匹最有機會死得不明不白，殺曬又得，輸曬又得。
真正跑得好係大外一氣搭正條天地線。

今日做十蚊戰士

最慘係 呢隻要又怕佢會玩嘢
唔要佢又怕佢跑出
呢隻惡過狗

siu5siu4

熱到咁 即埸回飛已經唔洗拎膽

萬事醒四班1650惡到
問題係三班唔知得唔得

睇即埸飛做人

小道消息郷村琴日遊完水肚痛 打左止痛針

仆街又收停
如果又收停 我暑期啲備忘馬

尋日好似有位巴打話佢會scr???

貓囝多水

仆街
一係收停一係退出

cashed? crashed?

發現老貓勁燈。。。

勝利寶石
水泥gel
allin or nothing

又屈我

話曬上季寫咗三個月都有差唔多六成命中

有理共想快利呢？

快利仆街啦

有理共想我同大家共存亡
次次都真金白銀拎錢出嚟

尋日周圍都傳緊
唔知想分多幾蚊定點呢

快利

辣殺黎，唔使理

全晚鑽石能量超合金鋼蛋好吉利

我賭左架

教主食得味

上季541,588場次做咩事
快利仆街啦你 到我唔跟即嬴

你唔跟果場我就然大錢

我兩場大注殺落去
一地玻璃 唔夠堅持

我都想知

今晚廢利寶十三少助你本利龜還

出咗糧 今晚大開殺戒

收到一棍打落去

貓巴頭場買乜 我gun！

請量力而為

未

不賭五班

唔搞事既話，應該有披：
珍珠寶
醉多福
旺舖大師

Facebook page

清爐

量力而為 我買開10蚊

10蚊

最多20

10大蚊

打漏左兩個零呀

100k幾多個零

一注
三串四
Win
廢利寶
同進
雷公柒
十蚊買

每注一千，總投注十萬
Rich貓囝

開鑼頭場一棍成千仲講10蚊

打多咗兩個零

仲唔畀人捉撚到你

飛壹般食得未

頭場隻隻差唔多，真係睇下今晚邊個強運達人，跟實先
差唔多到晨課試閘好多都仲未訓醒咁

心中有善晨操

怡德搞乜課閘咁差 未上力?

跟我

燈神 揀邊隻飛邊隻

gun

支持咗我清爐同page未

依家支持 唔好嬲

R3 最驫 要風得鋒 雷超 珍珠寶
R5 永益善 怡德 華美之寶 事必獲利
R7 萬事醒 鋒芒畢露 快樂神駒 可愛寶
試下3場眼光點先

tg咪搞 條女唔比用 del咗

我記得呢隻馬休後係特佳 當然要好騎師先發揮到

Facebook呢
Tg同facebook講既野都好大分別

係咪入過d叫雞清爐比女女發現

唔錯
永益善不害怕

貓巴秒回

淫賤tg谷

今日自己dayoff
好耐未回秒

今日田雞手馬唔錯 又夠倍率真係睇緊d 雖然可能全爆

我無工翻添

養足精神屌馬仔

再石磨藍
Fit到震

之前有條友 tg咗我幾次 屌我以為男人 因為係賭gp到識既 有日佢send腳圖比我 屌你老母女黎 跪咗幾日玻璃

廢青

琴日訓得唔好

暫時性既野

你一定好撚型
打蛇隨棍上

今朝醒咗幾次屌

應該比佢條女打蛇就有份

型你老母 金鐘樣

返完通宵都未訓得好

其實唔算特別差
係有搶口 之後都係隨意跟下

星期五晚放學再返通宵

想丁

以後都唔會用tg 除非單身 入下av谷

不如大家估下醉多福夠唔夠好吉利跑

田雞8檔怕怕

每次見到av谷有熟人就唔敢入

埋到二疊有得傾既

大概咁既樣

唔洗打丁咩屌你老母 一係叫你個fd幫你打

短評，臨場再同大家傾下馬。

支持一下了

屌你老母喜裝寶同喜勝駒拉去欄主圓

轉下環境都好 兩隻不上不落

力架騎開會唔會又好d 始終課閘唔係佢試

邊度夠啊...騎師都輸一半 睇下星期日皇天擊殺踢d咩出黎

年頭仲講緊大魔3R 而家冇哂

霍狗算好人 肯比貨閘公眾睇下啲馬未黎料

我睇醉多福狀態真係唔差 仲有十磅之利
不過騎師真係打折
皇天擊殺無眼睇

好吉利有埋應總燈 想睇冇3甲

今晚想支持梁柏禮老豆

我比較怕呢場慢步速姐

隻凱旋星光如果冇課閘
應該得4 5倍開跑
唔知又害死幾多投注站公公婆婆

我呢場快利寶行頭拖永益善事必獲利駿協精英 怡德得一個人騎得好 休息一輪都唔簡了

準備去韓國 唔似太搏殺

銀亮之星比佢騎到彎哂

買完佢仲要等佢跑岩
睇返佢上季尾d頭馬 冷到。。。

鄉村咁冷？

頭場觀望下新仔點跑先

荷蘭風車做咩咁熱

Hi

下....岩岩先贏完閘....

唔買當睇場地啦

重磅 冷人騎熱馬 第一隻飛

隻老馬

心中有善睇埋行圈再決定......

580 個場黃金機會比佢搏失

丁冠豪會唔會田谷都開齋先

我覺得踏雪名駒最穩 睇路

行雷會否取消

0:45係咪爆粗

嗰場跑錯啲乜?

甩呀 聾耳陳

帶撚左呀

你要去一去睇醫生

你係個咩人咪聽到咩
諗起黃子華講巴西很潮濕

再石磨藍 應該ok

落大雨 爽

內疊守好位GEL頭

頭場好想買心中有善

無雨喎

買

準備落狗屎

係咪快地

落雨 達少去馬

巴西很潮濕??

東九開始行雷閃電 隨時delay

無人要萬霸狗?

咁既天氣

落雨？

焗到頭暈

頭場 2號 萬里威揚冇人要？

有冇六寶水川河巴

我都好鍾意 但心中有善唔夠快搶既佢有機會早段走三疊 或者焗住跟前

落雨了

落大雨記得要買...

頭場足球

全部六環彩場次

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

/ R 3 鄉村瑰寶 / 0 / 0 0 0 0 0 / 金雪炫男朋友
/ R 4 活力寶駒 / 0 / 0 0 0 0 0 / 智高無上
/ R 5 快利寶 / 0 / 0 0 0 0 0 / 快利(A006)
/ R 5 快利寶 / 0 / 0 0 0 0 0 / 羅承傑
/ R 5 快利寶 / 0 / 0 0 0 0 0 / 春卷味麥樂雞
/ R 5 悅目星光 / 0 / 0 0 0 0 0 / 莫雷拉騎師王
/ R 6 同進 / 0 / 0 0 0 0 0 / 華可可
/ R 6 同進 / 0 / 0 0 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯
/ R 6 同進 / 0 / 0 0 0 0 0 / 莫雷拉馬
/ R 6 同進 / 0 / 0 0 0 0 0 / 金仕芬
/ R 6 同進 / 0 / 0 0 0 0 0 / 真名
/ R 6 旺鋪大師 / 0 / 0 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜
/ R 7 可愛寶 / 0 / 0 0 0 0 0 / 大阿熊
/ R 7 琴心星 / 0 / 0 0 0 0 0 / 四連環
/ R 7 琴心星 / 0 / 0 0 0 0 0 / 鄭恩地
/ R 7 琴心星 / 0 / 0 0 0 0 0 / 福永祐一
/ R 8 好吉利 / 0 / 0 0 0 0 0 / 肥豬肥豬
/ R 8 好吉利 / 0 / 0 0 0 0 0 / 拔萃有個莫雷拉

是晚谷草開鑼戰心水：

R1 荷蘭風車、飛壹般
R2 生力軍、踏雪名駒
R3 要風得鋒、珍珠寶
R4 麯院風荷、艦長天下
R5 快利寶、悅目星光
R6 同進、幻影飛鷹
R7 雷公鑿、琴心星
R8 再石磨藍、駿皇綵

祝各位贏多啲

同進大船

頭場心水

仆街落雨 半價放有冇人要

萬霸駒

10.5同你收

唔係次次咁好彩
應該循例頭關開跑前貼

落雨 萬霸狗

請各位支持下
個page係我同幾個連登巴打搞

Facebook page

清爐

鄉村瑰寶有無權殺哂d廢老嬴

Ok

即時過數

後面個張都係買過千？

R1 2,4,6

第1場四重彩係咪太熱買唔過

R1 1 4 6

天雨路滑 訓身韋達

冇谷閘

天雨路滑 小心韋達

好難買

落雨咩屌

忍下手

今季嘅達子已經唔係上季嘅達子
放心買達子啦

輸到巴士都無錢搭

雷公鑿

頭場無達 5買了

睇下馬算

我都想知咩環境

尋日比嗰三隻達子馬真係好好丁

尖沙咀有毛毛

不了

跑馬地好似話不停行雷開始有風

好似唔係好片中快活谷 應該唔大雨

個個開晒遮

落雨唔想賭

心中有善都係唔買了

follow左啦 俾水未

應該過雲雨
現場

你今晚去唔去馬

博埋丁仔谷草食頭糊

頭場睇馬

4 8場啦

旺舖大師
醉多福
珍珠寶

拖！

再石磨藍透出 醉多福係外面飛緊上黎

gun!

萬里威揚 靚

All in!

靜！等緊佢回飛

都唔細雨

萬霸駒 都 ok

再石磨藍真係好fit

萬霸駒好

石哥d馬識游水架屌

一棍萬霸狗了

呢場要986

珍珠寶好似好多人比
雖然我都係
但鄉村瑰寶貓巴你點睇
會唔會都係四甲好危

萬霸早操練 落埋雨濕濕

要怕就怕田狗

神仙今季係咪比馬田雞？

咁既賠率wp唔抵玩
搵返其他膽拖返佢仲好
加上好多風聲吹佢健康有事

同幾位志同道合嘅巴打開左個PAGE, 大家支持下啦

賽馬誌 Facebook page

當然唔小得LIKE埋老巫個FACEBOOK PAGE 同FOLLOW TELEGRAM CHANNEL啦

巫師自通

老巫論馬

234 q

搏一搏盛勢東方 古古惑惑咁

無咩雨

248

啱啱收工 祝大家贏多d

萬霸驅真係咁堅？

教主似樣 wp

5/9/2018 谷草
第一場：荷蘭風車 萬里威揚 盛勢東方
第二場：天皇巨星 踏雪名駒 有情風

今晚可能會一直落住跑

石哥馬 落雨保證

撐丁仔
奸仔啲馬出到黎好多都係寶藏

GUN

跑咩？

9 win

9218

咩料 心中有善

痴線 真係丁冠豪 嬴兩邊頭馬

石哥love u

dllm

隻足球騎得笨柒到

輸哂

隻萬狗跑左去邊

邊估撚到牙田拎去跟前

冇黃俊？

屌你力架

萬霸狗 力架

屌，剩係買左萬里win

痴撚線啲飛臨尾

跑34 屌

力架好伏

力架個種廢

做左膽

係咁推先勉強隊到係前面

心中有善個騎師便都跌撚埋

屌 隻萬霸咁撚廢既 一段都無

炸前鋒

最後大熱

錯post sorry

食屎啦死黑鬼

牙田拎去跟前全程跑外疊都算天才

丁仔好波
飛壹般根本唔怕二疊快步速
開齋嗰場同戈寶鬥燒都係咁

冇睇到 咩走位

屌你力架跟前

梁家俊都跑得好靚

教主垃撚圾

講完佢開兩邊齋 點知都無要佢

輸磅姐

飛一般點都贏架喇, 蝕晒位都贏.

轉灣一野攝入去

唉呀 真係梁家俊
冇買到

教主算啦 唔好再吹奏 隻馬垃圾到

馬主條女

究竟李易達個仆街點練馬

踏雪名狗

攝得靚 不過差d跌

蝕到咁 我屌你老母田雞

佢識練馬就唔駛散倉

隻2 同隻6 處理手法一個天一個地

田雞都係一樣唔用腦啵

轉倉即贏

田泰安仆街陷家剷啦

頭幾場貼欄放前走似有利wo

3條女都好似幾好咁

算啦 比上手練廢左

可哥嗰三隻奸仔三寶真係要睇實
星期日出左及時行樂先
仲有南莊加寶同勝利導航都黎得好快

今晚海之濤唔會都得掛

奸仔話隻馬畏群 係出面走係好D

生癌未 上手個個on9

但佢轉出黎D馬隻隻都有得汁喎

屌 買左單T 6拖1 2 9

大佬全程二疊 都WIN 真係唔知佢乜撚野練馬了

真係要睇實丁仔
每季啲新人王都好得人驚

直鏡田雞片下片下咁
成撚日都係咁

跑得好嗰幾場都係走外面
呢隻馬唔怕蝕

諗住丁仔D馬老弱殘好難爭成績，點知話咁易就3W

五班大摩

呢個磅 蝕唔到幾多

上一手啲人真係要反省下

又諗返上季及時行樂比人揼兩次 駕迅一次

寶驫有盈減夠分未?

淨係靠奸仔啲馬會唔會已經夠丁仔上岸

反而我覺得係廢既練馬師太多 有d馬正正常常練4班都贏到啦

可哥唔撚係無馬壯行色嘛

生力軍>? 不了

天皇巨星 要了

10檔既田雞根本唔洗考慮

係啊 有睇過個訪問就一定記得

奸仔輸既馬都贏得番 贏開果啲真係不得了

嗰D係燉馬師 養馬師

曾經諗過傲歡騰

但乘勝追擊佢又OK

miss左頭場

4857

驚騎師

我都睇好呢隻

有情風原來已經10歲

呢隻馬五班你練都贏啦

金飯碗仲有無淨

勝將臨門 有情風

沈拿個隻點睇

二場心水

冇

同路 8 9 10

潘明輝唔識騎馬
四疊都要搶

上季追p有贏

其實全哥開頭手馬都唔係特別好
好多舊馬
只要練岩方法
季初谷左堆舊馬上去先
等新馬季中開始黎就已經可以好好
係肥麥死蠢唔識練馬
希望丁仔今年都可以好似上年全哥咁啦

唔放頭 要佢後追仲死

擺明知隻馬大把係手
飛數都殺聲振天 最後大熱

五班惡到瀨屎
但上季擺左好耐先初出
今季趕功夫

田雞最外檔 搵鬼買

雷公鑿啦
呢隻嘉年華閘試得好靚

反口咬你

又豬錢

所以可哥三寶今季長追啦

驚個騎師

你條頭關就針左

唔撚再信田雞
我屌你老母 田雞

你個名

怕霍老多d

呢隻出閘一定要爽
唔係就88

d阿叔話死都唔買寶利

事實佢真係閪

抵啦 而家抵啦 問你死未

咁又係
佢啲馬係自己生性
佢練馬係廢
睇下隻龍騰摘星 今季去左老苗大把分在手

你去馬單聲 allin

今日唔利放？

搶到 今日好跑

競駿千里得唔得

跑馬地而家天氣點？

即係8 w緊？

準備骨髓

無雨有風

有冇人都會要NIGGA

屌，1做膽唔中

有情風

10檔真係不了

其實係 狀態好 但賭係無100%架

四疊都贏
贏咪得囉,理得幾多疊

唔係講笑，有情風算做得唔錯

買左田雞呢d傻閪 點算

太老啦

潘明輝跑馬其實冇大家講咁差?

現役最老係咪佢同海之濤
今晚老馬party

好過俊

金津輝煌2.0

睇到今日咁
一諗起力架會飛出去追唔切
頓狗又咁熱
天皇驚個閘
死啦 有啲想捐骨髓

笠返個眼罩

是勇者不必怕

4 5 8 唔洗諗

唔明點解8 唔跑反泥

生力軍

金津輝煌三班尾最多
龍騰摘星跑得返二班都得啦

準備好骨髓了

傲歡騰

怕左騎上個條友 太熱了

驚佢hea 跑呃9人血汁錢

下場海之濤 唔好話W 有P李易達真係低散倉

2 4 8

甲府2:2

回錯post

關我撚事

唉 都係唔捐骨髓
力架就力架啦

我捐咗

同力架一齊死

信一次 皇天

跑咩

石哥真係識游水。。。

6 8 5

田雞

仆街輸哂

屌

6852

都話梁家俊

信我 就注定仆街啦

石哥真係 無要

力架可以死？

石可哥真係重兵

我個阿頓win又衰左

place都冇 勁撚到

仆街死啦

梁家俊咁撚勁

轉彎個鏡睇落追勁多，轉番側鏡

有無手足有捐骨髓

屌你老母田雞都估撚到你

四疊

賢都損左兩個

皇天完全騎唔起
隻馬都縮

捐咗少少落p 兩場贏p汁咗幾舊

咁比心機攝 最後一轉彎又六疊

天王巨星

梁家俊今日兩場都勁醒 要睇實了

可哥呢隻壯行色
唉
力架真係收皮....
二疊諗住可以唔使掟出去啦
都係要飛出去
諗住嗰下爆上黎過哂

頭2場包曬頭

好似起琴 開閘

潘狗仲有冇騎師王

屌 隻有盈無料到

食緊飯 無買到

家俊又攝內攔得米

梁家俊跑得好，縮係後面慳哂位衝上嚟

第一場買中234名 第二場又買中234名

第一場已經好心機

兩場都係咁 好比心機

見到𩣑上人 88

佢講緊田雞

屌你老母 出糧 我要大勝日

田雞 攝個二疊轉灣都係冇撚腦 入面勁撚多位

中伏

我

買田雞不如入錢落我戶口

黃俊係咁綠格

珍珠寶好撚熱

睇佢R1都知奶硬啦

有p喎

力架係咁上吓，次次都跑多成百米

田雞咁撚弱智點同潘鬥...

部能我屌你老母

辣手

田雞分分鐘輸埋隻再石磨藍

咪就係
諗住佢竟然咁有心攝埋去
仆佢個街轉彎又飛出去

急不及待想睇冇三甲

拖天王

嘩直鏡睇到嬲 利申冇買 但隻馬呢場點會冇三甲

今日似利內欄 田生可以早啲番屋企

再有人報足球比分 我即刻block 雖然我波都贏錢

第3場蔡神仙果隻得唔得 想all in

攞皇天做膽 屌魅力g子都有呀

第三場全日重心

達子今季寧願佢隻隻有飛

4班馬王克唔克服到10檔
想車落p

果六個馬位地利先贏咁遠

保重呀巴打

梁家俊好醒今日

信你 珍珠寶

完全同路

我陪你

第三場支持貓巴
加少少雷超

勁飛聖無過關飛

從來唔覺得佢可以鬥
今季一定係達子VS頓狗

郭能同我去食屎 次次買你都死唔買就同我去

有兩場 要開始睇路了

位置飛好勁

尾場都係達子算
今晚要小小地達子騎王先

田泰安我屌你老母，我賭place啫你轉彎做乜撚野

今埸係容癌

石哥係咁落飛

過左落海G

1 2 8 10 qpq

1 5 8

兩場都有 條友識游水

1w1q 但兩隻都算冷 同埋大家唔信

P當W賭

鄉村獨贏

阿頓都zip定內欄去馬
點知石哥個隻快成咁

卡生同腎仔都好似幾睇好呢隻
見佢地賽前都有揀

二疊入彎中檔上
贏左啦屌

鄉村瑰寶 咩料嚟 ?

雷超無p不賭了

全日重心

雷超定珍珠寶

今埸幾隻快既搶

Why not both

派斯貨源
啲閘全勝咁制 有一個輸比香江

Both

後者

香港第一場？

想拖隻6 可惜吳長進騎

......初出梗係

好熱下 你買好大?

但係無試過跑馬地閘,明明可以報下個賽馬日，死要今日出

鄉村系 谷草起家
重插w 追數

DO 下 THING 先

神仙撚會去咩第一場 都未呃夠飛

淒涼佬搵得吳長進一係試馬一係想冷去

10歲馬....掂唔掂呀仲

貓巴咩心水

你講曬啦 唔通仲有個選擇係搵佢墮馬

大注5號好唔好

珍珠
勁飛
雷超

10蚊 鐵角qpq

啲飛算唔算弱

天雨路滑，唔買韋達

小心

你10蚊 你呃尻阿叔我唔識你丫

大注10號place

咁呢場係試馬定冷去

九檔似外遊多

一係入一係唔入

6號幾靚

我頓！

屌你老母屎瘋

唯有講真相
20蚊

咁先係架麻 成日呃尻我

跟你

20買要120蚊

瑰寶好抗拒出沙圈
大家小心
同埋計實歲
佢係未足三歲 留意返

雷蕉點睇

威先生好似冷左啲

信你轉插珍珠寶

轟珍珠寶

有無人要要風得鋒

呢啲馬吹得咁勁都無飛
要小心

/ R 3 鄉村瑰寶 / 0 / 0 0 0 0 0 / 金雪炫男朋友

Me，重注了

威先生都冇人簡 咪玩

你咁撚黑 跳船 仆你個街

同路齊上

10歲馬

10歲老人家

4班一千馬王都冇人簡

何狗

珍珠寶+要風得鋒單棍

馬乜撚王丫

有飛就重

信多次條能

博吓最驫

珍珠寶再落 我再轟

就咁話

雷超無p落馬會鳩叫

all in chupa chup

4拖9

呢場好多隻唔信唔信又贏

手多 又轟咗落達少到

針

海之濤?
有拖埋

ifc 留咗位比你

四班其實唔太超
靠輕磅OK嘅
但我覺得1000會促左啲

8>7 10

女黎架wo

2

咁撚多快馬 要後追算

IFC 見

[萬事醒好吉利]九月五日谷草八場夜賽討論區 II

捐骨髓輕飄飄放返黎

無錯
上季開始講到而加
而加會有近3倍?

咁都有post2 jump幾多人

放入醫院有佢位

有得威 ?

以前一班嗰隻係 咩威 ?

又係咁上吓個名嗰隻

呢場又針一堆人

揀晒1000專家算

條友似唔識跑谷草

喂 屌你 韋達咁撚認真既屌你

1 3 5

仲未可以坐定定睇
但雷超精神上支持算了

1.2 比狗